「窮L玩意」請大家分享下wesley衛斯理既相

如題：
大家可唔可以分享一下wesley影出黎既相
24mm
33mm
35mm
50mm
同講埋用咩機影做個參考
如果有同樣focal range既鏡頭都可以做埋對比
thanks

33好似已經無得賣
35又輕又銳散景又靚

有得賣 我仲搵到 平成舊水添

呢度除咗我好似冇窮人
枝鏡變形幾嚴重, 唔知係咪我嗰枝組裝既時候有啲鏡片裝歪咗.
話說回來枝鏡都好耐冇攞出嚟玩, 係時候攞出嚟曬太陽
機身: XE1

窮人冇罪 我都好窮
巴打你係邊支 24？

我枝33 1.6

淘左35mm,等收貨

幾錢？

368人仔，喺Wesley 官方淘

有冇巴打考慮放支
我要fuji mount 嘅

支野過左一排就會玩厭
啲紫邊又勁 焦又走哂
草多幾百買老鏡加接環肯定仲抵玩

有咩老鏡有24 1.6

手動鏡點走焦

收到2.8已經無紫邊咁濟
收到5.6 完全無紫邊 好銳利 立體感又重
定係巴打長開f1.6 又對唔準焦先玩厭

巴打出相睇下
想睇1.6

33mm係咪冇機會買得番?

同埋5100用唔用到?定要ADAPTER?

你揾到「E卡口」就用到啦

有

落單同佢講要E卡口

呢位師兄中晒point,
唔明影景點解要開盡光圈.
至於唔準焦,wesley d 鏡行程係比較短.
所以對焦係要小心d.就算郁過左0.5mm 都唔準焦.
3,4舊水,根本低玩到震,對得起個價.
唔好期望比3,4舊可以同原廠3.4千作比較

不如試下拎支野去對下無限遠
就影下維港啦 跟住放相上黎比大家睇下

唔好講咁多 出相 睇證據

有冇巴打識點樣拆翻個微距環出嚟？
個friend去外國唔要送咗俾我，但係凈係對到近focus，對唔到遠fo..